覺唔覺IQ題post已經係樓主想俾人屌?

之前睇有啲係真係幾好笑 或者估中抄名找數
依家睇親一係on9答案 一係答中左又唔計
搞到依家入去純綷想睇樓主點比人屌
利申：個人感覺